大陸狗真係冇自信到爆

好簡單係打機入面都睇得出
無論去到邊隻game 只要有大陸狗出現就會有罵戰 一定係不停吹噓自己有幾撚勁 中國最撚強 強到強到識爆炸 一係就嘈主權問題 全世界都是中國的
除此之外仲好撚中意去到邊屌到邊 做d影響人地既野以為自己好撚醒其實好撚on9
例如係入面播國歌 爆晒咪
其實真係得大陸狗先咁撚柒 要做呢d野托高自己既自信 on9冇藥醫 強烈建議陸沉 縮撚番入去佢老母個系到唔好撚做人

打鋪機都咁上心

China no.1
Taiwan no.2

無錯